南區我大晒，我大晒！

此人是民主黨會員，成日係民主黨呃飯。